明明鴨仔叫聲係鴨鴨鴨，點解鬼佬要叫佢得得得？

鬼佬是弱智的嗎？

見識少，外國啲鴨係得得聲咁嗌

ps, 去過new zealand, 嗰度啲羊都係唔同叫法。

外國嘅狗係dog dog聲咁吠
香港嘅狗係 喂 上翻行人路啊！！